## Bash-script ##

### Глобальная очистка кэш-файлов в проектах битрикс на **Ubuntu** ###

### Установка ###

1. Помещаем скрипт **cc** в папку */home/programmer/bin/*
2. Открываем файл на редактирование и задаем значения переменным

### Использование ###

1. Из любой точки системы вызываем команду
```
sudo cc
```
2. Вводим пароль. Пока сессия *sudo* открыта, можно не использовать **sudo**
